黃大仙窮困公屋戶遭爆竊 失100萬現金珠寶首飾

黃大仙下邨龍滿樓，昨晚11時許，單位女住戶發現失竊，屋內一批財物，鑽石頸鏈及手錶被偷走，於是報警，警員到場展開調查，初步點算損失逾百萬元。